[next year is our year] 利物浦 對 白禮頓

慢

記得la上次一入黎就搶，結果傷出

個邊傾入左八球

4-4

點解唔換Salah, 傷左就仆街

歐聯見

vardy入波

慢到

原來智利工程師下年教西咸

一分鐘返出去

李城

李城頂住

5-4 ready

claim足就破紀錄了

你班仆街忍下口得唔得

痴撚線波
熱狗次次尾場比人迫害咁

華DEE今場又咁勁

其實有乜所謂

下一隊入球熱刺

5:4

第3第4有咩大分別 唔係改左制唔洗打附加賽咩

看多5分鐘 轉場看李城

vardy

4:4

5-4

軒

逼害？抵撚死就真

屌 5:4

屌你地班仆街燈到仆街

話咁快5：4

咁多南美球員岩晒佢

Face

大約差10m收入(好像係)

5:4 痴撚線

李城都出盡奶力

燈神利

1. 錢
2. Head住熱

你班仆街真係仆街黎

李城場波搞笑架？

沙拿要努力了

利post燈力

熱

cls

笑撚死

評述長期分唔到h14同L6

5:4 咩料

傾

話咗5:4
假波嚟
下一隊入球都買唔切

LA子咁駁命

好彩kane入得唔多

一樣咁廢

睇熱狗個比數好睇過場波

華see 3球

Kclaim 一場入9球

TAA

華dee

一件gag頭狂,一件自大狂,點會分唔到?

5:5 ready

La子做咩咁撚狼

如果傾包辦晒5球就贏左沙拿了

熱狗主其他

垃圾topic

水貨要入多球

仲要claim 入

打咁小場, 比你都狼啦

下一隊入球李城ready

好撚假場波

沙拉快入多粒

係時候出ings/clyne啦

呢兩隊假不意外

鏝仲未破到100分記錄

場波假到
兩三分鐘來回一球

傾差2?

認真 老母今場打得幾好

係

差兩球追平

高速來回球

咪再比kane入

次次一邊入波

第2邊就入

屌, 沙律快d入一球

頭先先醫院波喎

唔想kane同c朗 蘇7齊名

干地今場係咪痴線
出埋d 後備打正選

熱李場波假到

係 老母其實護波真係一流

Kane追要入多3球

上面仲硬係有啲人唔識欣賞人

利post好撚燈

攪攪下我地原來失球第四少

屌你 成場計 防守勤力 補到位 冇lag機 又駁到腳
間中仲有前插 都有位入到佢 西利

妹妹下一流

場波咁假入多3球無難度

高普唔好屎忽痕換走沙拿

vvd

老母又搶到

護波係好
但要攻要快decision making 嘅時候佢就

木燒

認真
傾未夠班同丙朗+個季SO7比

又打埋假波, 又Klaim

燈撚到

又玩彈珠台

佢成日有波都唔去，通常都選擇交

淨講護球力覺得有施華咁勁 但d 傳球力廢到嘔

salah not happy

拉子久違嘅轉身

真
VVD未嚟我地失波好似英超尾幾

換走哂前面喇

DLLM

幼幼

利撚燈埋自己

沙拿唔想走

即換

下季來人

燈力 屌

反智轉身

梗係換啦屌，想尾黎傷？

無撚左神射手要百屌廢中

木燒
好耐無見

木燒同?

沙拉: 屌你老母死廢中 唔續約LU 垃撚圾

連燈仔

活本

no 屌犘

ings

活本

咩名

klaim咪再入

屌奶星，破記錄就好似利狗入歐聯決賽咁唔係年年有機會

Salah 西哂面

假撚到

5-4

今晚利乜都燈
SLK
熱
沙拿

見到熱狗5:4 真係嚇撚死
傾30球啦 入多3球就反cup神射

老母跳舞都冇人迫搶

臨尾會俾多幾個12碼佢

jelly

Andy robertson!

啫哩4-0

r26都入埋波

Jelly

今場真係完美

就放工彩你都有味

羅笨臣

好波

終於

今場波好夢幻

Robertson

JELLY仔

又係第一球？

對面送大禮

開齋again?

jelly well deserved

開齋之夜

差ben ben

jelly都有波 好開心

拉子好靚

Well deserved jelly

Jelly!!

羅拔仔最尾一場破處

Jelly good one

8m好抵屌

計老烏?

對面個後衛都好慘

贏波個時睇老母搓波真係一種享受

垃圾利對親呢隊都大炒

啫喱

dunk慘撚到

la子hold波 創造力

努力嘅最好回報
仲爆埋人頭

點會 龍門救唔到又計老烏?

應該計jelly喎

會唔會又5球

最佳性價比收購 羅拔臣

中龍唔會計老烏

邊個未開齋既 把握最後機會

jelly射得好勁

中龍，不會

拉蘭拿真係好勁

大破處日

我問下姐

對面等收工打卡

破處日

簡會claim埋

隔離5:4 ...痴線 表演賽咁

爆頭

對面個教練真係次次對利都比人大炒

啫喱終於有回報

一野射落對面個頭到

如果唔係
Dunk又老烏

佢自己努力
本身廢中仲唔撚用人

仲有邊個未入波呀,出聲啦

熱狗場煞科會唔會變埋做game of the year

熱又贏

希望唔好學屌摩咁

母親節快樂, 老母入埋就

好慘

係
So7係到個期場場5球
而家-1

有LA子D hold 波同假身輕鬆就俾穿晒

有私家 嘅感覺幾好

有身份証有波入

仲差一球就保持記錄

用條命救波

李城追一粒啦頂

阿狗差d失
中楣

La子決賽出到?

老母破左啦 唔破點生你出黎

入多球延續5球記錄

而家射手榜沙拿領先一球？

Woodburn 破唔破處呢

La子

兩球

model

神射

2球

廢龍

now d 仆街講波真係快d 襯地淋
場波都未完成日話完左
又話完場會頒神射
都未撚完場up 乜撚

下季ings仲有無得留低

9upper

點會無

木燒真係要操下身體對抗先

軒今季有冇入波

Ings呢啲攔波可免則免喇
你睇張囝幾慘

估唔到今日可以咁relax睇利

木燒真係好細路樣

好掛住張仔

依場係幼幼考牌戰 踢得唔好就要借出去

完了吧 如無意外

所以難怪Ings成日受傷

對面風流波到咁嘅地步

肥賓真利

利個態應該是價高會買

傳聞唔少中下游球隊有興趣

屌上季睇到

咁狗
得10幾分鐘比木燒打

唔係掛
宜家都唔敢訓住
驚比人反cup, 車仔又反勝

有

佢好搏

仲要話第四要打外圍賽
你老味你自己去打啦

睇下出slk都唔出佢
下季唔樂觀

Slk, woodburn, Ings,大英帝國萬歲

唉屌 美中不足

如果ox冇傷到就好了

木燒成個蜘蛛仔咁

有球味，熱血

邊度會繼續有得睇lap of honour

屈膝飛剷好易壓親自己
呢D最傷

如果SLK同ING只可以留一個，廢中選擇SLK正常

ox 軒 LA子 毒犯

見claim英人咁多優惠，廢中又試下

啫喱都係

曼終於入

完場

jelly唔係加

Taa都係啦

蘇格蘭

woodburn係wales

100分

鏝100分

米拿叔

屌你唔洗救心

100分了

痴撚線紀錄

蘇格蘭唔係英國？

Ft 4-0 終於連續兩年入歐聯

棄歐聯,保前四

打機先會有

幾耐無試過唔洗啪救心

fifa semi-pro

路夫雲

仲有最後任務

jesus cries

slk woodburn ings
la hendo ox
robertson masterson gomez clyne
ward

大英帝國隊

史杜列治會點呢

話說big6以外得失球全負數

slk今場好完美

First win without snape

神射手幾時比

除左開波妹果球

白禮頓條友拍住手舉中指？

唔記得左屎毒

hold波可以再好d

係 我都覺

多得鏝e隊癲野,係咁數人

條友舉中指?

我都見到

jp 都講賣硬

邊幾隊降?

狂舉,痴線

上網搵下好難咩？

鏝城100分

做乜撚嘢

雞湯 西波 屎

Swansea stoke 西波

輸鳩埋
本來仲諗住般尼可以追返做正數

但又要拍手

利都有

下場真係好重要

睇雲爺爺

冇得睇完場片

舨尼都比人反cup

陰啲陰啲舉

對阿klaim好失望,5球claim晒佢啦

求link 睇lap of honour

得失球差46球得第4

唔講咁多 肥賓好波

22射vs 2射
11中

肥賓真利子

今日最正係肥賓贏咁多

屌你老母車路士

要踢外圍賽了

水貨神射

唔好笑咁大聲

棄歐聯保前4任務完成左

曼城100分
好癲

歐聯決賽！！！！！

成日話ings > slk

今日我宣布迷slk黨戰勝歸來

Mohamed Salah's game by numbers vs. Brighton:

94% pass accuracy
4 shots
3 shots on target
3 chances created
2 tackles won
1 assist
1 goal

History maker. 🙇‍♂️

今季輸五場
四場作客big 6
會唔會太正路

主場和七場
好多都嘔血到死

大腦返黎準備決賽啦好嗎

史毒番黎有冇得踢歐聯，定無得註冊

有無link仲播緊？

lucaz有得踢歐聯

Cliam 都追到兩球

連續兩年第四仲唔係新阿4奴？

今場打番起個勢 完美閉幕

廢奴射果球仲衰過mane

其實ings打翼好似岩d
D走位幾好j

Goal difference 多其他對一倍以上

有無致謝球迷睇

Klaim 只要 claim到果3球

是撚但啦

今季英超利有冇5個十二碼？
2018年冇印象有射過十二碼

羅拔1G1A

比人黑左幾場
一係就後面唔爭氣

跑多兩步都怕傷,點跟到三子前場節奏

阿仙奴又准備第一

熱狗係晏菲路十二碼仲多過利

得一隊個分高過鏝個得失球

沙拿神射手hold住左

因為傻claim話用佢老母條命發誓5球都係佢入

有球長傳好j到

利狗和左12場
改名做和記啦

英超成季得3個pk

依個好笑

Claim mother's day

睇唔慣熱狗入前4

呢12場贏哂都係得第二

單計今場都3球冇吹

爭歐聯常客呀人地係

現場有無球員謝幕?

爭梗冠

勁過皇馬呀人地

下次可唔可以完場先開post抽第隊水

睇唔慣猁狗入到前4

得返意甲有野看

國米對拉素 前4大戰

講咗好撚多次第4唔使踢呀屌你

唔比人claim?

沙拿好撚多獎

羅拔臣已經係世界級左閘了

Golden boot

水貨拎哂啲獎

沙拿又攞個女出黎

更刺激嘅係同一場2個人爭神射手

幾似佢

有冇link

紐卡入兩球果隻佩雷斯 我覺得都可以考慮下

下季可唔可以claim返今季啲12碼返黎 ?

acestream://7b984dfc889c8592380438fdac78c54f98e9ed33

曼城輸得果2場,cls

原來華dee都入左20球

點解唔係傾拎? 佢今場入左9球啵
定係佢屋企冇曬人俾佢CLAIM?

廢中要搞番掂salah ,頭先西面西到

利終季主場不敗 又要打j了

個女唔去沙拿到

水貨個女好得意

la子係真係有class係度 一復出就撚鳩對面
但係前面ings SLK 木燒仲係同正選有好大距離

好得意

求Link

搶咗個女個波 boo salah

上面有

咁快又一季 大球場睇波好似無耐之前咁

屌 呢句真

今場中場嘅水準可唔可以keep到下一場
接近係季初炒完阿狗之後唯一一場個個都勁

完全唔怕醜

個個係到睇個女

大腦點

真 出左黎做野之後
貶下眼就兩三年 仲記得上個夏季轉會不停f5

今季隊鏝太痴線,一早無得爭

老啦

Claim 最後都冇獎
不如還返嗰球俾力神啦
無謂搞到關係咁僵

冇acestream

和聯勝

哭了 好快就係奧海城睇波

哥狗開心到 champ跟本唔富當一回事

好開心，利記連續兩季有歐聯資格

非常唔容易，well done Liverpool！

Goob job Klopp！

fbi

上次歐聯決賽係中二
上次歐聯冠軍係 小六睇亞視

埃及駙馬

差唔多

出面又有人扮利

力神應該唔care

Btw
其實沙拿交屁已經齋戒月當中

小學雞就走啦

睇番轉會淨支出
dllm fsg

有冇多d圖

冇

都唔知等左呢隊西波幾多年

win:32
要有幾勁先做到
鏝城

其實我覺得佢地班回撚都慣晒，無乜影響，係我地見識小大驚小怪

阿古路原來22場正選入21球, 痴撚線

唔覺 已經係我兩份工之前

可能有正面作用

得番一場決賽咋
行到呢步唔撚諗對邊隊啦其實

話知佢皇馬定點 一場過 咩都有機會發生

其實今季各隊射手都好高汁

Lalala中場黎講係英撚超曬班，可惜復出冇耐好大機會入唔到大名單

只要係工作需要就唔使跟足

但係望下交屁今場

4年後再次make us dream

高賊

冇佢就唔會有咁多chance
咁諗會開心D

38場失38球 下季可唔可以30球以下

一句講哂
大家印唔印新波衫

希望今次真係有盃捧下 高普破下二奶命啦好嗎

印model

有D想古仔拎歐聯牌

store買左salah

唔好再講make us dream 啦 好撚柒

想知有vvd前後數字分別幾多

對上一次失少過四十球已經係肥賓最尾一季

印robertson

左手臂有western union？
印唔到歐聯？

印左費奴

一直覺得扣鈕好蝦人著
所以 pass

中立場同主場已經爭好遠，決賽輸硬

Bad design，不了
除非簽到大星

唔係話唔飲水唔食野咩 頭先有個鏡頭影到交屁有飲水

2018年5月17日 先係齋戒月

邊到仲有得買今季波衫

slk今日真係大大巴打左落黎

佢果球射得好有自信
射網頂

Make Liverpool Great Again

英超第4+歐聯亞軍(如無意外)
真係想睇下今年會簽到咩人

簽左啦

屌你老未踢咁耐波唔飲水

冇vvd 24Games 28GA
有vvd 14Games 10GA

高普係咪有講過未贏冠軍唔準掂this is anfield牌

想知can子續唔續約?

點會唔飲水 咪戇鳩

好唔鍾意個粒褸,踢波扮咩斯文

Mohamed Salah asked if he can do it all again next season:

“I will, I will. Don’t worry.” Immediately grins.

我大伯屋企個工人已經齋戒緊

我有兩件
但唔識放

唔同地區唔同 今年多數係5月17 前後一日

廢中排牙白撚咗咁多

簽撚左祖啦
唔比官宣住

如果決賽係wembley就唔同曬

去咗祖
冇違約金傾唔掂數

但係會係西班牙

其實佢已經勁到年年入二十幾球無人講

今季波衫印左古 有冇得整走佢

場均超過一球變到場均少於一球
下任隊長比范將軍得唔得

最唔鐘意rugby衫

其實我一直都驚水貨下年做唔到同樣既野

=太陽東方升起

明奴老婆著得咁大波大蘿

幾唔鍾意都會貨金嫁啦

fake ball

咁model都有啲功勞嘅

啲巴西女人好撚核突 波又隆籮又隆 大到離晒譜 佢地覺得咁叫靚

好誠實

夏季轉會窗起碼100m net spend先收貨
預計賣人收入唔會好多，沙拿唔走既話

燒左佢

羅馬里奧：性愛提升質素 聽完日屌夜屌搞到今場

邊個踢得好就要做隊長 咪成日都要轉 好撚唔得閒？

費奴:

好想古仔可以拎返次歐聯 係利欠左佢

靚卡無樣，post黎做乜

外借球員番曬黎又要諗下點清

個台轉左去干地訪問 個樣頹到

一個有vvd一個冇
米仔是無辜的

西甲難做好多喎

米冇vvd
所以米勁d

有冇人發現利記而家開角球陰濕左
參考左所有中下遊球隊對米仔
而家下下搵個人去頂著個人地個龍
今場仲要屈到對面球員投訴都無用
見到都心涼

有VVD 差太遠

Ok黎多次

連拿乜都冇 所以連拿仲勁

要睇大佬頭

玩fm咁搵個人頂撚住個龍

卡有氣場
所以save係少D

今日有球vvd回追 畀著第二個應該收左皮

題外話 般尼入 38場英超入36球 失38球

英超第7 咁ge穩定性係點做到

卻克蘭乜都冇 所以卻克蘭仲勁

接波手法可以再改善但已經比上季好好多

干地個樣真心好慘

英超垃圾

pope好勁

米仔應該唔肯打2號龍 希望佢可以搵到好歸宿

仲有野睇？求link

聽日睇賽後片段

最重要嘅數字
Errors leading to goal
米2球, 卡0球

冇哂霸氣
明明贏英超
贏我地果日好撚亢奮

希望佢地fa cup可以踢返場好波

無論對強隊弱隊都以0-0為目標
同埋般尼主場好勁

jelly而家係英超排第幾既左閘
勁撚到

之前唔係話過繼續留返係到咩

卡0？

般尼依隊野季初好撚勁

Brighton manager Chris Hughton on Liverpool: “This is a team we are all hoping is going to win the CL. That is the level and we fell short."

卡今季柒咗都有風水頂住冇失波

連拿連頭髮都冇 所以連拿仲勁d

1

輸撚梗

其實唔多唔少都係因為右閘果邊幫佢吸哂D火力

不過佢勁係事實 希望佢keep到

其他資料

Lovely scenes at Anfield as Mohamed Salah's daughter is cheered by supporters each time she kicks a ball about, which encourages her to continue.

#LFC

其實最尾幾場跌咗鑊，

不過overall
戴治值得呢個歐霸席位

以佢既實力 仲有大把球隊肯拎佢做1號龍啦 後防派太多膠 唔可以怪晒佢

又一隊朋友

第一

你不如問英超有邊個左閘拎得出手
英超最佳左閘位嚴格黎講係打翼衛

Adam Bogdan out for the lap of appreciation at #LFC

搬泥今季好睇啊
守得穩 反擊有威脅
希望佢地keep到

呢啲波踢歐霸死得仲快 降班都似

利記害左米仔
快d走啦屌

卡:
米:

自己睇

得阿朗素可以同佢爭姐麻 下半季阿朗素不了

希望沙拿第二季都keep到咁fit

走啦好嗎

古積捧盃了

印象中隊波冇乜黑人

去番D中下遊做白界線門將應該幾勁嘅

你叫阿朗素試下打4後衛個左閘

完封沙拿嗰個屈哂
點拉點扯都冇問題

alonso踢352咁勁 如果踢4後防左閘應該好多甩漏

結論係我地用stewart 一換一 換左個英超最佳左閘返黎

有時我覺得佢似前鋒多過摸奶

stewart其實唔太差

屌摩幾時先肯走？

英冠可能係

傳緊續4年

同保臣比既話係

Stewart 候城出左幾多場lol

阿朗素入7粒喎, 攻力上唔同level

岩岩先續完 無咁快

唔知加利仔有無d掛住力查呢

已經開始諗緊幾時先有簽人 j news 睇

佢前鋒黎

仲有1場要踢加

佢d罰球真係幾勁既

係睇下年mendy點
覺得得呢件夠佢爭

好撚勁，如有神助，輸波照出線

10場其中七次後備
0G 0A

M朗咁撚勁但轟成日都傳蛆個左閘

咁撚慘，印象中佢又唔係差成咁wor

aloneso

原來傾係射186入30
華迪射70入20

佢走個樣慘到仆街

牙傾踢波唔使你教

有vvd應該佢唔洗咁慘，時也命也，不過佢本身都唔勁

水貨都167射啦
仲要27 big chances missed

幾爛打 工兵嚟講腳法算幾好 不過經常衰大意

又含淚...

真射手

當年去阿仙奴

雲爺爺最後幾年 應該好好多

華迪應該唔會走
佢依家個年紀 不如留低做李城傳奇好過

100分賭贏左
車阿利之中揀中咗利

唔啱踢強隊 抗壓好差 佢嘅長處淨係得反應快

今季埋單聯賽失咗 38 球，係繼 09/10 球季 (Rafa 教最後一季) 失 35 球後，失波最少嘅一季

頭 19 場 - 失 23 球
尾 19 場 - 失 15 球
咁樣係咪算進步左

弊在太慢唔識踢4後衛

球隊踢法唔同
華dee起得腳都接近單刀咁制

咁個前四佢都有份爭返嚟

進步好大
如果keep到入80+ 失波可以控制到30左右 坐亞望冠

Taa Vvd lovren Robertson 4條友幾夾

Klopp on Milner: Today was not possible, in the next few days he will be there.

計埋走動同防守
華dee 應該屌打

19 games
12 wins
7 draws
45 goals
10 conceded
0 defeats

Liverpool were the only team in the 2017/18 Premier League season to remain unbeaten at home. 🏡

Vvd 好好j

17號開窗啦 今年仲要8月9號關窗

懦夫同taa個位最後再換下

想知成季有幾多球12球

進步左好撚多添

唔講失波數字
屌啦星vvd未黎個陣 利解唔到second ball或者有人地有罰球 利就禁區妹妹下再失

75m買到個未來幾年頂級中堅

其他球隊高價買完後衛都要愁失波
利記一個後衛令幾個位置upgrade 老虎撚最明顯

攞夠印花，可以挑戰西甲

Vvd有提場功能

超值啦
如果其他隊買到佢 利應該歐聯16郎加下年歐霸架啦

Cv靚仔哂

亞就係 贏鏝真係冇咁易 拎成百分

歐聯果日出街著
搶口到

我利格食格

我都研究緊點整走

鏝條水喉再加哥狗教進攻
黎緊幾年都好難鬥

想利搶alderweireld 佢防守頭鎚同vvd一樣lv 但傷完熱狗唔用佢 搞到無晒信心

可惜聯賽唔係打兩場

著外套 不過會熱死

用返卡神簡直明智

Toby
我利唔介意收留棄將

其實佢今年某啲位都仲有冗員 夏天清埋啲唔用既人再補強會仲勁

今季英超主場不敗

toby都好穩 不過熱狗唔會放啦

鏝勁在食硬下游隊
今季32 win
利記練好點打巴士再講

風水龍應記一功 （風水上）

地獄主場

買到個勁中堅已經夠玩埋盃賽

廢中屌曬你地老母,最初係咁屌死追VVD做乜鳩,問點解冇plan b買人

暗黑兵法,先輸比車,幫朋友隊和波護級,後助真猁賓鸁波報仇

今年唔拎歐聯 黎緊二季都好難有冠軍

我利將和轉曬做嬴都要輸鏝一分
哥狗唔輸4:3同獌果場就上左神檯
到而家仲未有人破到雲加不敗

不過下半季擺脫強隊殺手稱號係幾好
始終中下游一定多過前列強隊
寧願強強對決失分
對中下游穩定拎到分

city sane kdb 如果傷1,2個月可能有機ge

當利記不再海鮮 不再做羅賓漢時
呢隊波仲係咪利物浦

唔洗咁黑心
佢地唔係獌聯

哥狗將工程師留落啲垃圾清得7788 踢法都已經建立左越run越順 聯賽長期戰要贏好難 佢補埋後備真係夠玩埋杯賽

fsg唔再做班主都有機架

點解整走
一於果日著出街串鳩狜

我見到會覺得條友識玩黑色幽默

比2隊高普玩 話唔定都可以勁過而家隊利

係咪可以傾買人

就快17號

1.)攻中

2.) 買人同前面3小明競爭

3.) 純防中/deep lying?

仲有?? 後衛高普唔似會買

今季對中下游有進步 但係對big 6差咗

其實slk個球怒射幾靚

yes

咁又未必 有啲二隊真係得哥狗先用得掂 放題路迪夫呢啲比高普都唔會曉用

今年轉會窗5月開？

頭5隊作客各輸一場
加埋雞湯果場
首輪 鏝 熱 抵輸既 冇vvd
獌果場戰術格食格
上場車係冇左個腦
然後雞湯果場真係

開波前成班唔sick ball係到反

開始想贏歐冠

切忌心雄

今屆聯賽主要失分位就係歐聯之後個輪， 12輪得3場拎到3分，下屆關鍵就係板凳深度同廢中既輪換制

對西波先輸咗球
角球完全無人幫model

放個大假先好似

對big6差左好正常呀
上年根本全力聯賽
今年要分心歐聯
無得講啦

Huddersfield fans: "You wanted him out, you wanted him out. You two-faced bastards, you wanted him out.
阿狗

有無咁撚勁呀最後一場幾個人開齋
真係j撚死

抄奧力子

又幾似

作客 阿狗
主場 車狗 同埋
主場熱狗咁撚樣比人反cup 3場 講真接受唔到

希望下季呢d咁ge波唔好再有 汲取教訓啦要

因為下一場

有冇link睇返lap of appreciation

唔好踢到識飛果時傷就得

下年再教訓堆traitors

今季英超球證逼害利物浦嘅精華有冇10分鐘？

怨婦

季初其實我想利可以贏吓聯賽盃 FA cup
而家差一步竟然有機贏歐聯

其實我諗梗佢係未撻Q

利迷切忌腦充血

19場主場一個12碼

快撚d推爆個柒topic post

好想快啲推完呢個post
新post 就係利物浦對皇家馬德里
幾多年冇見過

今季利啲十二碼 一隻手數唔數得哂
記得當年對曼 一場三個十二碼

波仔正選

1001

林拔

巴神

巴神後備

most tackles 138 ndid i

想買

離下季英超仲有90日
90日內要買齊人

下個post第一頁搵一post個張 上次歐聯對皇馬個出場名單唔該

多過簡迪

勁到

上一年so7點carry 佢地

果時係咪話要爭4 所以留力打歐聯 ?

係想留力 但結果呢場係當時嚟講算打得比較好

有無賽後片睇
返左工無睇

究竟係邊個傻鳩未完場就開po抽人水

人地皇馬果場廢事落我地面先唔炒鳩利

安迪迪

Ndidi Jorginho Fekir pulisic
重點ff對象

仲有中堅

假利

唔係好記得點解呢場謝隊 丁力 古 同軒會擺bench lol??

冇記錯果陣應該係已經出唔到線

曼城上場主場 有Kolo
Kolo型到

經典

係
可以輪換

馬高域講真係機會比唔少

自己爛泥扶唔上柄屌利記

果時條防線真係得啖笑

Andy Robertson's game by numbers vs. Brighton:

100% aerial duels won
90% pass accuracy
90 touches
72 passes
4 interceptions
1 assist
1 shot
1 goal

Bargain buy. 🤑

要迷Jelly了

唔講身價，表現真係好對板

記得之後果場對巴素利贏左就出得
屌 同巴素利踢完佢地ig po左張圖好撚搶口架

名單入面淨番五個

有四個唔係後備就係準備賣 得番神軒一個

好似係聽左某會員講棄歐保四

個樣好似古仔咁 唔開心地笑

中游味出哂來

Salah ig

好仆街

迫走謝隊

簡直係神奇，頂級，超卓

從來支持佢，plan a都無比人買，點解要買plan b

Ndidi > 無傳過
Jorginho > 去 MC
Fekir > 60m FSG 不了
pulisic > 高普唔買多人

無機會架啦，利撚最後希望 Neves 同 Maddison

廢中真係好鬼-6
之前冇堅持非plan a中場/翼不買
點知堆plan b沙拿張仔又咁對板 反而堆plan a利馬 國師就7下7下咁

跟住中堅死追plan a 又比佢博贏左

痴埋沙拿有波入

成班copy cat
文尼 懦夫

文尼抄f9

全部搞基

Ruben neves me ok

頭先睇場波，Jon champion: 首循環5比1，狜天奴都係度，你記唔記得?

Jim Beglin: Countinwho?

Jon 笑咗，果時好似已經3比0

The Reds did not suffer a single defeat at Anfield in Premier League play in 17/18, the only club in the top flight to boast such a record.

It’s the first time Liverpool have remained unbeaten at home all season since 08/09.

The Reds conceded just 10 times at Anfield this term—only Man United, with nine, conceded fewer—and ended the year with five successive league clean sheets on home soil.

>Reds finish fourth but will NOT have a Champions League qualifier
>First time qualifying for Champions League in successive seasons since 2009
>Best clean sheets record since 2010
>Unbeaten league season at Anfield

After Jurgen Klopp guided his team to the Champions League on the final day of 16/17, repeating the trick now in 17/18 means the Reds have qualified for the competition in back-to-back campaigns.

It’s the first time since 2008/09, under Rafa Benitez, that Liverpool have managed to achieve that particular feat.

The final day win over Brighton meant the Reds have gone unbeaten all season long in the Premier League at Anfield, winning 12 and drawing seven of their matches.

It’s only the second time in 30 years that they’ve managed to avoid a single league loss at their own stadium, with the last coming in 08/09.

Only 11 times in the club’s entire history has this been the case, proving what a job Klopp has done this term.

Fourth place in the Premier League this season netted the Reds a cool £32.6 million.

揀遊艇了

仲記得季初水晶宮同愛字頭食哂屎
最尾

學神

巴豬緊波

轉播費又有149m

依度好燈 唯有祝巴塞全勝奪冠

美斯連後備都冇
不過都照祝巴塞全勝奪冠啦

利雲特贏到兩粒都仲有1.5倍

估你唔到
巴煞科先比人破

係咪你講完之後古即刻入波

古球波快到睇唔到

巴塞下半場要加油保住個不敗

輸波啦佢

認真左SOR

巴狗全季不倒？
我屌你老母啦 5：1啦

奧巴馬原來英超入左十球貢多
好彩爺爺季初冇買

原來個粒25古入

不敗始終只有雲加

見到全季不倒 不禁諗起雲爺爺

屌 唔講啦
259追返粒

疤犬

干地？

巴菜

意假呢啲就唔好提

25古戴帽

古帶帽

屌259 3粒啦

兩個帽一個梅開二度

三球都幾-6

真係，雲爺爺當年真係好勁

襯小花唔係度 正式上位了

新官上任三把火

雲加好似仲係跨季不敗
可惜最尾幾季衰收尾

西班牙利狗

5：4la
on9仔

屌

點到你唔信

叫得利記嘅都係特別柒🙄

仲有成廿分鐘追

加埋利記燈神s
反cup 埋都得

垃圾利

串到 come here to daddy啦hurry claim

好搶口

洗唔洗咁串阿 繼續唔俾12 碼你

屌你，咁都追到？

陣間又好似對巴黎咁整幾球12碼

收聲啦

利物浦要贏 騎士就要輸

會唔會89分鐘整個6：4

-6 ja

是咪可以笑疤犬了

冇出messi

狜狗入3粒我真係笑唔撚出

疤狗臨尾香

諗住人地下遊食硬

風水型龍門

我覺得佢入3粒
5-4呢個賽果更加好笑

蘇真係回晒塘

樣貌同實力都完爆其他龍門

下場真係好緊要

十年黎最緊要既一場 可能要十年後先再有得睇

下季有keita 加盟
mane 係咪唔洗再做毒撚 ?

痴撚線 差D燈到反Cup

中場有
keita lalala 老母 張仔 米拿 軒
唔洗買人了

4件英人

個個作用唔同

slk今場屌打利子 係佢好左定brighton廢

今場slk d交波好撚毒

Brighton 週中又打完
GroB 都冇正選，風流波

似係打法唔同左
之前係打到比賽後段收韁先出佢出黎做target man
埃及文明唔係無力就係換走左,得佢一個
今場係企係埃及文明前面做掩護
佢面對既防守壓力少左同時又做到開路功夫

應該有巴打要改名

巴塞賽季不敗臨尾香

古狗帽戲🤷🏻‍♂️🤭

沙拿差三球就有歐洲金靴
最後幾場入唔到波可惜

下次可能係同個孫一齊睇

保丹

班獌疤雜種歐聯會撐邊隊

兩隊都唔撐
但又要捱夜睇波

希望狜有歐聯獎牌

呢一年佢好似波都無得練

如果唔要最後三個字就唔駛除啦

以種4-4-2 好似幾好 破大巴唔知work 唔work

佢俾波係唔錯 希望入左球有翻啲信心

一齊boo沙拿嗰下好好笑

你都25啦 雜種狗

推到找數

保到前4
歐聯決賽 收哂貨了

除外套都係除

差d扯走棵樹

未來9日都係咁熱

等一陣車已經濕晒

好耐都冇一個咁滿意既球季

不嬲覺得沙蘭基唔係無料
次次都垃圾時間上陣點入到波

見到靚仔高潮

從來不敗只有爺爺～

蘇蘭基借走好過坐後備，ings後備出好似仲好

FF比台長㩒實趴係床到瘋狂抽插

就已經滴到成地水

CLS

高賊應該健想賣ings 留基

。。。

轉會news

英超好似已經開左轉會窗

唔好玩啦 6月呀

本報收到多名球迷投訴，稱透過名為「HKGERSticket」的網頁購買英超波飛，部分人入數至一個持有人為LAW KXXX CXXX的銀行戶口（銀行不會顯示全名），但入數後至球賽開始仍未收到門票。該網頁底部一度顯示「Copyright c2017 Sports Specialist Travel Ltd」，惟其後刪去。本報翻查旅遊業議會網頁，「Sports Specialist Travel Ltd」中文名稱為「達人體育旅遊有限公司」

覺得琴晚係想為下季對大巴隊試陣
4231，費奴打琴日slk個位，fekir打琴晚費奴個位

keita打老母個位

提早左17號開

仲以為6月

改左開賽就關轉會
提早左

古天奴尾機到

南美三劍俠

獁
蘇
狜

唔好話我話 交屁肯定想決賽做英雄 獨到仆街
準備激撚到嘔血

歐聯決賽

肯定成班獨撚

老虎撚心雄

之後自爆

唔怕佢獨係怕佢應射唔射應傳唔傳

諗起尋晚球單刀橫傳

決賽前買番一兩個震軍心好無

你唔會見到交屁傳波架啦 除非帶波帶左去死位

傳無問題 早d啦仆街

可能沙拿係後面叫

佢場場英超都搏命做波比沙拿喎
其實佢係黑人黎講teamwork已經好好
好無私

佢d決定真係好on9
應傳就射 應射就傳仲要傳得柒

果球沙拿個走位都差左d 一開始佢想搶文尼個波
之後佢先意識到文尼攞仲靚 果下佢想拉返空個位就慢左
當然文尼都比得細力左

算啦佢一心想做波比沙拉

預經想像到佢衝上黎跳頂唔夠高，漏比牙朗射入

純ff：老虎撚又大賽入球鏟草成功得到下份合約

決賽幫手贏到俾份合約佢又點話

佢擺撚哂個動作係傳 係人都知都點救啦

又諗起對多仔頂入 咁又兩年

交屁真係
要傳就射,要射就傳

蘇蘭基比佢個球 佢唔撚傳比費奴

交左就入啦

沙拿個球又單刀橫傳 唔自己搞

唔想racist不過黑人個腦係爭小小架啦

明空晒果球佢唔傳又點計
佢硬件好勁 係視野同決定要提高

除左跳舞 rap同做愛 黑人仲識咩

想問有冇全場highlight同錄播睇返?

佢真係入波仲贏埋比份終生約又點話

但係mane又唔識跳舞，唔敢唱歌，毒撚弓個

文尼黑人樣 香港毒撚性格

俾埋終生成就獎添啦

呢個世界有乜開心過當面笑鳩車狗

今時今日笑車狗已經冇乜癮 仲要係干地玩野

用屎眼睇

雪中送炭多個擴充下互含聯盟好過啦阿狗唔侵我地玩了

幾時可以笑獌狗

呢球係人都自己射

d車fd大約7,8場前已經放棄左
就算車贏左利佢地都乜野講
佢地對於又換師又內亂已經睇到冇癮
直頭琴晚睇都廢事睇出左街算

呢球我睇直播都覺得文尼係要自己射
不過佢射得太正

文尼主場對利市一哥 唔交比100分個球就真係要屌
間接無撚左兩分

開季果陣

射術黎講三個明奴算最好都唔算真係太勁

佢單刀廢唔係第一日
不過都比人吹左

salah好d

放哥斯達馬迪入巴膠藥膏女人達 比著我都冇癮
呢兩件對應返我地成日屌既同位老母同交屁 真係地獄與天堂

就黎1001, 提定先

屌你飲緊水

所謂留力正選而都走Q哂 反而出果堆副選仲有幾件係度
Lucas
左摩右文

放馬迪仲要比英超球隊 害埋自己

費明奴係咪嬲嬲

只係四年 18 個留得返5 個
上到場既得返一個

放馬迪唔係問題 馬迪上季比簡迪cover晒
想改打法換個btb冇咩
但點知屌中件廢既

果陣個後備陣容 剩係2隻都換到而家成2億番黎

Diu can

仲有巴克利飲水呢d唔知做乜

We are waiting for you

同西女人鬥氣既陪葬品

頂級球員踢波拎波前就應該望隊友係邊

依兩件明顯鳩買既 由傳到買用唔到幾日

不得不承認懦夫反省期係幾有領袖風範

你無睇到明之後有幾火咩
肯定橫傳比明撞射好啦

巴克利
飲水
zap
埃馬臣
莫拉達
巴卡卡高

有d車話家細唔放水 其實係用左好多
但買一堆3，4線球員

打機有神視覺果時係

Agger
三個入面佢最識攞角度
明琴晚炒果d

其實咪同我地前幾年一樣

錦龍琴日自己都失左好多機會啦 好耐冇入波啦

佢意思係文尼睇唔到，鬼唔知橫傳最好咩

帶波都要抬頭望周圍係常識啦
唯一解釋係佢想入波又太有自信啫

好喜歡她

嗰個位一攞到入禁區單對單做前鋒你射唔射

法比柏度呢d其實suppose 係好野

你睇法比奪冠個季都好sharp嫁

但冇計吊極波比前面舊垃圾都入唔到波

我諗如果9月個陣已經有豬蛇 車狗唔洗淪落呢個地步 車狗個system 前鋒要好撚全能 hold護波自己搵食同埋比波中場後上叩關

摩拉達完全係唔撚店 個人認為仲差過王子踢車個陣

係用唔用得掂啫，如果vvd salah robertson用唔掂踢落2,3線咪一樣倒錢落海

巴膠同Mola達嚟之前都叫做定期R聯四強分子 我地買垃圾
不過明顯兩件都唔識打三中堅 根本唔係plan a嚟

哩幾日係咪比球員放假充電?

係
入到禁區單刀面對龍門
根本冇可能唔射
仲講要望後

睇咗隊友位置先 踢咁耐波都係呢個做法

摩納哥放親都好野 呢件巴卡約高真係極品中ge極品 應該仲廢過干度比亞

你會臭酸 你會流淚

morata垃圾黎 得個頭有用
用豬腦仲好

前車之鑑 死都唔買Lemar

bb

呢堆點砌都好過利果堆
3,4線?起碼都2線頭啦
BR果D就真係3,4線啦

兔妹

死都唔撚要 80m叫摩納哥自己慢慢用啦屌

入波多過TORRES多多聲啦

巴克利 <>艾拔圖
飲水 <> ？
zap <> 文基路
埃馬臣 <> 屌摩
莫拉達 <>aspas
巴卡卡高 <>馬鳩域

好像講過要90m 100m

其實軌買人最on9係干地完全冇選擇權
買完索性唔出，都唔係佢想要既

Torres傷到廢左 加埋果時巴哥仲擔緊大旗 冇波入有幾出奇
Mola達係戰術重心要佢做G點 比哂機會佢都咁撚廢

依家轟個path同肥賓敗走果年差唔多
幾個世界級加堆二線
當世三同簡迪走佬時就仆直

放左監?

識女仔識成點？☺️

兔妹上水

但琴晚明奴差d 同好多時單刀半單刀反而射失

老細足球不嬲難搞

FSG都係

而家見到啲易食餐士係前面出現，唔同人會有唔同觀感
沙拿: 食硬
錦龍: 睇狀態
交屁: 傳啦屌你

成績差俾媽咪收咗電話😓

不過車條水喉縮左好多是真

一來油王攞左歐聯後
好像打爆機 意慾低左

二來又離婚分錢 又比trump制裁

咁講真transfer team話事點都好過老細話事ge，起碼專業人士

高普呢種 tc只是輔助的模式 是唔錯

羅渣士年代 羅渣士是tc一部份 大家投票買人就不了

我飛左佢了

㝷日明奴好火咩？
淨係睇咗下半場

tc買的人 羅渣士用2用 就踢落雪櫃

好像aspas 永澤

同依家干地情況接近

記得之前唔知hull定cardiff個華人老細話要求每場要起腳至少30腳 話理論上射得愈多入波會愈多，所以就算禁區外都要鳩ban

真定假呀 見你一排冇上水
唔係陪佢 ？😬

IA真叫雞假傾轉會

下個post叫咩好

教訓西波

好輔助咩 除左VVD好似無乜邊個係高普指定
應該話TC揀D人好左就真

螳臂擋車

諗諗下今年買個幾件
Jelly ox salah都係tc叫買

好像高普有final say
買沙拿都話一堆球探同佢講是好野

基輔鬥賤種

ox 唔絛自己走過來既咩 不過佢來真係正

西女人

咁都要我地approach佢先黎到架
唔通寫自薦信咩

練左大半季先同前面夾慣夾熟 不過下半季真係瘋狂入波助攻 又有利子好耐冇見過既張一招同中場推進 收貨有突了

後場屌摩老虎兩件垃圾好似係BR自己想要

還記不記得 我和你 最初的相信
還記不記得 孩子般 簡單的愛情😪

前朝遺物

屌摩100% tc要
老虎就br
話佢黎做後防leader

杜sir遺物 軒達臣